\beginsong{Debes amar (Solo el amor)}[by={Silvio Rodríguez}]
\beginverse
% TODO: antes "que hace tus manos"
\[G] Debes amar la ar\[G7]cilla que va en tus \[C]manos. 
\[D] Debes amar tu arena hasta la lo\[Am]cura.
Y si \[C]no, no la em\[D]prendas que será en \[Em]vano,
\[D] solo el amor a\[C]lumbra lo que per\[G]dura,
\[D] solo el amor con\[C]vierte en milagro el \[G]barro.
\endverse
\beginverse
^ Debes amar el ^tiempo de los in^tentos.
^ Debes amar la hora que nunca ^brilla.
Y si ^no, no pre^tendas dudar lo ^cierto:
\lrep ^ solo el amor en^gendra la mara^villa,
^ solo el amor con^sigue encender lo mu^erto. \rrep
\endverse
\endsong